---
title: Werkcollege en meer!
date: 2017-09-14
---

### Donderdag 14/09/17

* Workshop Sketch
* Dit ben ik profiel
* Individueel onderzoek
* Gezamelijke bespreking project
* Werkcollege

Vandaag een workshop in sketch gehad, dat was makkelijker dan ik dacht. Verder gewerkt aan mijn dit ben ik profiel en individueel onderzoek. In de tussenuren met de groep gewerkt aan het project en de presentatie. Einde van de dag nog goed gewerkt in het werk college.
